 잘못걸었다고 했잖유. 끊어유.
누군데?
아무도 아녀. 바빠 죽겄구만. 
오셨어요?
개업한다는 말 듣고.
예. 이쪽으로 앉으세요.
 엄마가 알아서 해결해. 괜히 김서방 눈치채게 하지 말고.
걱정말어.  오셨시유?  뭐하러 왔시유.
내가 일번이죠? 이집에서 젤 맛있고 비싸고 좋은걸로 주세요. 장사 잘되게 개시해 줄려고 왔어요.
개시할거 없시유. 싸게가유. 우리 사우 눈치채기전에.
사돈인데 그냥 팔아주러 왔는데 뭐 어때요? 젤 크고 비싼걸로 주세요.
그걸 혼자 다 먹을라구유?
다 못먹으면 싸가면 되죠. 안그럼 앉아서 같이 드실래요?
개코같은 소리 하지 말어유.  이집에서 젤 크고 비싼걸로 달래야. 손님도 없는데 기양 팔자.
 오늘만이야.
